美森/台灣網上買普通3層口罩

俾落街買唔到,又唔想食炒價既巴絲參考

全民戴口罩

推
台灣條link打開好感動

lm

呢個防唔到...黑口罩

買左四盒

巴打買咗邊隻？

睇到台灣條 link 話支持香港，即係佢到入。
入左活性炭獨立包裝個隻。

Push

推

Pish

SUMEASY facebook 咁講

活性碳口罩比醫用口罩還厲害嗎?🤔

來來來小編告訴你~

依阻隔效果來說

醫用口罩👇
分成一般醫用以及外科手術用口罩
可用來預防飛沫傳染，過濾、吸附細菌
避免疾病的傳播與傳染

活性碳口罩👇
活性碳具有多孔隙的結構
主要功能是吸附有機氣體，具惡臭的分子
例如加油或是油漆時所產生的氣味
不具阻隔細菌穿透的功能

兩者的過濾效果和特性不同
使用的時機也不同
用不對都會讓阻隔效果降低

#在對的時機用對口罩，#才是最有效的喔🤗

又買咗500蚊
加加埋埋買咗成千蚊口罩

買醫用藍色果隻岩呀可?

喂，其實真係好L貴… 呢個牌子係台灣50個立體既先130蚊台仔… 食水咁深仲講到咁偉大

真？

咁佢買得多平得多既 12盒120蚊

仲要運費都賺埋，順豐1kg先115台仔…
口罩買幾多盒先到1kg呀

佢寫住醫療用應該都有用？

呢隻得唔得？

其實佢真係賣得好貴..
同啲濕鳩藥房價錢一樣

藥房一盒$69蚊喎

今日晏就深水埗45蚊50蚊都仲有

我自己咁睇，你用正常價去計一定唔低。 香港$60/60個都有，無事個時。

你岀去問幾間都未必有，重有機食炒價。
依家比多少少，你買返 d 時間都低。

我真係搵唔到藥房一盒35蚊任揀色送埋上門
買左11盒 連運費NT 1315 仲要MIT

訂左

如果樓豬無計錯 0.6 港紙一個
唔貴啦

香港獨立包裝嗰啲 你預 1 蚊港幣一個

已訂5盒

樓豬上pchome買可能仲抵喎
pchome 4盒外科口罩先469twd，買夠490twd仲免台灣國內運費
計埋畀代購嘅錢，應該都平過上官網買

NT1,071有7盒350塊 送埋上門都算係咁

計返一盒$40，平啦

Sorry 係咪我眼殘 禁完都唔見有119？

加返價?

多謝巴打分享

我想知佢呢個牌子係唔係獨立包裝

跟單！
點團購法？

日本的話有咩口罩啱洗呢

3D立體防到?

好似唔係

獨立包裝嘅得一款30片裝有寫明

去返條link自己mix 7盒

團購喎....我以為lihkg夾...

push

呢間點睇？

等緊Amazon 啲1870之際
今日用gmarket 買左好多 又平又近
仲買左啲韓國國產k94 同n95粗用
$1.9一個

我都想知

但係我問客服佢話活性碳口罩都可以隔細菌嘅

睇咗官網資料
活性碳口罩其實同外科口罩嗰三層物料一樣
但加多層活性碳，總共4層
所以應該都隔到細菌

登記做會員仲可以即刻減30twd

上gmarket 買仲平

岩岩係呢間訂左幾盒

想問下銀行ac係咪要問佢拎架
搵嚟搵去都唔見有，佢話有得用paypal又搵唔到

黃藍藥房 又係分黃藍嘅時候

我揀左貨到俾 wts左佢 未覆

一盒口罩連盒250g
用物流寄香港3-4日到，70台仔/kg
俾人搵笨仲推得咁開心

連埋運費都係一盒五十個$28 點都唔算貴啦

利申 自用非打手

對比香港唔貴，
但台灣其實有更多選擇

運費幾錢邊度睇

唔知點解用唔到個code

Sumeasy個網加左價既

大楷喎

有冇咩推介

蝦皮是但搵都有啦

你覺得呢度有幾多人開到蝦皮acc, 得把口

開到都寄唔到黎香港

幾十蚊就算啦。好過係香港藥房買就得啦

有冇人知sumeasy啲口罩 寫未滅菌係咩意思？

你老味，連博客來 都賣哂...
我屌你地老母呀, 留返個比我丫

sumeasy 信用卡俾唔到錢?

Paypal喎

比到
岩岩買左

佢寫就話paypal
但我搵唔到有得簡PayPal
得信用卡 我就用左信用卡

sumeasy 買左7盒有折計番先 ,hk$36 盒,包送貨 , 而家黎講點會貴

paypal有喎, 岩pay左

Amazon一車車

如果台灣買， 盡量搵呢隻
LAITEST 萊潔口罩， 2017年消委會test屈臣氏台灣製評分最高嘅口罩就係呢間廠代工 （陷家剷誠哥出左報告就轉左貨源去支那廠）

當年個口罩有清楚顯示係r&r medical corp. 對埋間公司地址係同一間黎
我記得呢隻口罩貼面果邊用料靚野黎，感覺好滑同透氣好

點解評分高會轉貨源

當年份報告話佢個包裝紙盒好似太簡單指示可以做好d , 過左一排就清貨近乎買一送一咁， 之後就換左支那製了

利申：未做手術前成日鼻敏感鼻塞， 基本上咩口罩都買過黎試， 係呢間最撚正

蝦皮鬼寄到香港

點比錢

要搵代購，唔收香港信用卡

以我理解即係工業用
不可用於外科手術中

google pay, apple pay得唔得？

apple pay試過唔得

130同199台幣差好少咋喎，食水好深咩？

網上資料話一般口罩都唔會做高壓滅菌， 除非係手術用

咁網上邊度搵到130蚊先？

有冇人買完查看訂單係有資料架？個頁面話找不到訂單